「天下無不散之筵席」呢句野真係好唏噓

即係話無論你現在擁有幾多美好同開心嘅嘢
始終有一日都會失去

身邊嘅人會走會老會死
幾開心幾enjoy嘅時刻都唔能夠永遠留住
幾投契嘅朋友有一日都要分開
幾鍾意嘅女優都有一日會引退

點解電視劇啲人成日用呢句野安慰人哋
定係我理解錯咗

唔好唏噓
因為你都會死，唏噓都會完

因為呢個係人生自然既結果
所以安慰人所有野都係咁 無咩好悲傷